10連無難度

1

2

3

4

5

hi

大家好

我系牙欣

[url][/url]你好嗎

我好牙

大家有咩做

巧悶牙

？

日日都勁悶唷

大家有冇聽過禾唱歌

井字過3關

咪睇佢四字發達

#9655

快恬谷

出嚟玩快D按#字

90060

入黑洞啦

有冇掛住我

停一停先

晏D再傾

再玩先啱

#9366快恬谷

卜卜珠

123

321

444

嗰

唔係嘛

唔係咁

顏色就靚

味道好

八珍甜醋

份外香

有灰甲

用愛膚舒

唔知呀

係咩

燒烤

好呀

BB

B仔

仔囡

囡囡

囡仔

仔細

細心

心情

情色

色心

心情仍然很爛

爛泥

泥咩牙

牙咩唔巧

隻揪呀

揪來也揪去

揪風教人掉眼淚

Y呀

Y咩唔巧